老豆話想出部iphone

如題，佢8十歲人，想用下啲智能手機，有提過下iphone，人唔蠢，適應力同學習能力比我媽5十歲高。問題係如果買iphone俾佢好多功能都用唔著，好似好嘥錢咁，買二手機又驚好易壞，有無咩好提議？

SE

samsung平價機？
堅持iPhone可以試下SE

利申：9upper

好多人都用唔盡100%功能架啦
就算年輕一輩都係
iPhone又唔算難用
應該用6s plus
moon大啲 老人家都睇得舒服
budget多啲就7plus
俾佢得閑影下屋企人 睇下相
做下孝子

6s plus真係唔考慮，因為真係多數打出打入，但係想了下佢用smartphone既心願，平平地又簡單易用就夠，有考慮過買ipadmini俾佢

SE 囉，不過moon 細，買ipad 無得講電話喎

依家Mini 4幾抵買

80幾
你今年幾大

難道你又用得哂iphone所有功能

老人家用一定要mon 大...
Ipadmini 打到電話咩

能力許可嘅話 買比老人家就唔好慳個小小啦
SE個mon太細啦佢地分分鐘睇得好辛苦
如果唔一定係要智能電話嘅話
買iPad /iPad mini都唔錯 又夠大同iPhone 淨係爭在電話功能

你老豆80歲
你啊媽50歲
咁你幾多歲

都80歳啦，
買部7俾佢啦

過街老鼠90後

我都想知樓主幾歲

ching夠曬豪氣，但窮絲表示無咩呢個經濟能力

買部ipad air 1好
都係2300一部新機

輕鬆負擔到既話我無咩所謂，不過佢老人家驚佢好易唔見野，到時真係赤

我諗se應該好睇過佢部nokia6101 10年機

老人家多數用小米 平又係smart phone 反正都無乜野比國安局睇架啦 可以考慮下

難聽講句
你老豆都擺唔到好耐
對佢好d都唔得？
你仲可以對佢好得幾多年？

好驚小米會爆炸

去華強執部假iphone咪得囉
老人家鬼識分咩

之前係小米做過一排 又唔會爆既

係會傳啲數據翻去咁囉

iPhone SE定位就係窮撚/學生哥/老人機
個mon係細
但系統設定或好多app字體可以set大D架嘛

如唔架意被監控
咪買小米機囉
8x歲就算被中共監控都無分別啦

如唔駛通話
買部iPad Mini 4 32GB比老人家
剩係上網睇下片玩下麻雀game都唔差

我N年前買部iPad 2比老母上網睇下片玩下麻雀game
用到依家都未壞

本來比過部舊iPhone老母用
但佢跌落馬桶入水壞左
最後買部Samsung cheap手機佢用
幾年後佢嫌部手機影相差去旅行影相唔靚
依家我想緊可能買部小米佢用算
還定佢以前係大陸出世要用Wechat同親友聯絡
還定Wechat都已被監控
再用小米被監控多次都無分別

笑左

老人家想要iphone就iphone啦， 做孝子唔洗諗佢用唔用得著d功能， 至少順暢穩定

小米會監控，我真係而家先知

你呢句仲得人驚

老人家鳩up下姐，樓主睇落你又唔係有錢，就咪鬼哂幾千銀啦，過2日就冇左件事嫁啦。

佢都噏左一段時間，8月至今次次見佢都提一次，唔係負擔唔到，3k以內係ok既，但係iphone7閒閒地都要6k左右，就真係要諗下

本身以為係流傳，唔知係真

最好既方法係比自己部機老豆用，自己出部新機，等老豆用熟左先再買部靚d

Agger

我有部iphone4s

樓豬 依家iphone6 16gb好平咋
好似3000左右 佢想用iphone咪比iphone囉
Btw我家庭同你小小似

iphone6有16gb都要3000？
6s都好似3k左右咋喎

唔知 不過iphone6夠用啦

Btw你係咪好多兄弟姊妹

聽人講老年產子，個小朋友會有問題

好多大陸機或大陸app會不停傳資料去北京既server

之前試過有次中國發動最強網絡攻擊去美國
唔排除都係用呢D大陸機幫手

但如果你忠誠地奶共
被監控又有乜好怕喔

色弱 弱聽

SE啦毫無懸念
三千幾smartphone嚟講算係咁

買新機做下孝子比佢開心下啦

無，得一個brother

女，我同我個bro都好正常
佢80歲行得走得仲中氣十足，大聲過啲街市呀嬸

做隻貓做隻狗不做奶共

你伯爺有心有力
隨時生多個弟弟妹妹比你

近視，同有眼屎耳屎，就係無色弱弱聽

離左婚又無乜錢，俾個會傻到俾個80歲既呀伯屌

九成支那仔，買小米拉

孝女

我爸香港人，我媽果邊太婆果時已經係港產千金小姐，何來支那？

咁我係唔係要鑲埋金鑲埋鑽石俾佢？經濟預算係咁多就係咁多架啦，我都係為左圓下佢個意願先想買俾佢，講真佢無叫我買，係唔係度下買咩都係不孝對佢唔好？

有閒錢的話，買比老豆用就唔話浪費。有最好買最好。

有預算仲問條春咩，預算內買最好的iPhone 咪得囉。

買部6 或者6s佢過下手癮囉

話對佢好啲姐 唔洗即刻起晒鋼咁又鑲金又鑲乜柒鑽石既

除咗何賭王，都諗唔到仲邊有香港年輕女人肯嫁比老鬼

咪鬼咁小家，得3000 budget？iPhone6 plus or 6s plus啦，一定要大mon

iPhone 6 Plus 16GB 藍店 eshop $35xx ， 會唔會太 out？

咁你咪當我係支那女，唔洗諗咁多啦。

有閒錢一定唔怕買

我一個月得果皮幾野，一家三口得我有收入，呀爸呀媽又離左婚，我係唔係要拎6,7k出去買呢？

我有呢個諗法，不過係比較搖擺不定買ipadmini定係iphone se 定係買2手plus機。二手擔心會易壞機，心大心細

對佢好既定義不在金額，唔明點解巴打覺得買貴啲就係對佢好啲，唔知係乜嘢概念

我承認我有話嘥錢，但係從來無話過買俾老豆係浪費，如果覺得浪費就唔會諗去買，而係覺得無需要就唔洗買太high tech，因為佢多數打出打入，ching明唔明？

我幾年前買部ipad 4（無睇錯唔是air/mini )俾老媽子，佢到而家都仲用緊黎睇片
反而上年出咗部6s俾佢過咗保8日就壞底版
樓豬老豆唔睇片嘅話出SE 較超大字體應該都夠用，要睇片就出ipad + 繼續用部nokia 算啦，一係上apple 官網買翻新機（唔知有無iphone)

老人家 ，佢地開心唔緊要喇
見到佢地開心自己都開心。唔計咁多嫁喇。父母最緊要。平平地iPhone 6/6s/7/SE 4000-8000都有。父母要珍惜 ，想要就買

信用卡可以分期比嘛 老人家鍾意 咪買比佢囉 iPhone 6 or 6s都夠用

我會直接買，費事搞分期咁隆撩喇

我都有睇過下，盡量想買大小小過佢玩下

我媽咪都係只會打出打入同whatsapp 得閒就玩吓game 我都買咗部6plus俾佢 其實都係貪佢大mon 同埋我自己都用iPhone 可以幫佢搞掂哂啲野 重點係俾佢喺親戚朋友面前炫耀吓

都會考慮下自己承擔到既範圍，可以買得醒少少，一樣係孝心姐，明知啲錢仲有其他用途。唔係個個做得到想要就買，我都係用緊iphone se咋

講真老豆老母都想仔女慳錢比第時用
佢地都係睇你有冇心記住啫
平平地小米或者SE已經好好
娘親用緊小米
佢好滿意 仲覺得好抵
老一輩都係打下電話影相whatsapp
唔洗咁先進
留返啲錢買其他嘢比佢仲好

成班仆街不孝子買SE

係我太廢 未有呢個俾佢地炫耀既能力

我係仆街女

我係諗住俾個驚喜佢，不過我應該真係好遲鈍，佢提左好幾次先諗到要買

好多謝咁多位巴絲既意見

好多reseller 做緊優惠 三千幾有部i6plus

請問下ching係邊度可以睇

同問
邊間reseller?

其實都係講心意既姐
炫耀只係bonus黎

老人家話要iphone，可能其實意思係想用智能電話，唔關叻唔叻事，識用大學老教授，真係以為iphone=smartphone。
你用開iphone，就買iphone俾佢，用開android就買android，起碼你識得教佢。
另外可以留意下佢班friends，老人家想用智能電話，通常都係俾fd毒，班fd用iphone多就買iphone，android多就android啦。

因為都覺得ios弱智既都識用，所以揀iphone。btw，佢既朋友好多都已經仙遊左 ，同埋成日話去邊旅行都可以用我地呢啲電話gps唔怕盪失路，只要有同樣功能既都接受喇。

自卑窮西一個

買部6plus啦

Iphone6啦，平左好多

決定左6plus

今日見到peoples ip 6plus 16gb $3000
可以一戰

原來兩千幾 但好似要搶 絲打可以望下

立即去睇，唔該曬絲打

老人家 衰d 講句年年換機你都唔買得幾多部比佢啦
買好少少啦衰仔

用se老花會睇唔到 咪撚呀